1 1 0 0 人，為左救poly琴晚拘捕左1 1 0 0人

4點鐘狗會，屌。

1100人好似計埋poly入面既人

計埋poly出黎果班

中左新一哥圈套

Nice

新賤種太監強手足一定要小心

前日呢？

跟住班撚樣自首 玩鳩果1100 人 yeah

有600係自首

截至今日下午3時，於理工大學及附近地區合共拘捕及登記約1100人，當中自願離開理大的約有600人（其中200人為未成年人士）。

計唔計朝早鳩拉個班返工友？

計

即係外面500，入面600

拉左500人

當中有600人自首㗎，500人係逃走或者出面拘捕

好撚傷

500換600

新一哥

真係值得定唔值得到底

有啲料

尋日淨係朝早拉和理非同返工撚都拉唔少

傻9 你俾咁樣火力我我拉三千都得

想知彈藥數字

有冇人可以轉述一下

唔想睇曬全套大話會

更正500
講明齊上齊落
但咁搞真係好撚傷。。。

唔好計呢啲數，冇話值唔值，如果你係會家長你話唔值咩，唔好忘記佢哋嘅犧牲繼續堅持

想知粒彈係咪叫閃光彈，佢完全避開冇講

尋晚應油尖旺一帶應該百幾二百..有好多勇武

夜晚多啲吧

大數目

咪又係度鳩up

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

今日冇講既屌，好似話統計緊

真，唔計人手處理既話，一日拉一萬都得啦

有講，講左係閃光彈，話係可以配備既彈藥

唔好嘴炮

屌

處理示威用閃光震撼彈係咪世界第一人?

從此以後、嚴禁陣地、死守！

有啲行過都鳩拉

係500加600呀

一定啦，仲話拎車撞人群係戰略一種

入面應該仲包fa、守護孩子嗰啲

你屌我分化我都要講
poly你班撚樣死都要打陣地 累撚死好撚多人呀仆街

但都好多

痴撚線

係

以我認知依D係應付恐怖份子既手段，佢全部用係應付人群管理示威到

即刻交功課

但琴日尖沙咀好多番工都拉，有班黑警衝入女廁拉清潔姐姐

其實禽晚差唔多到1點應該就走

peter攞料日日都叫人出去

一定係鬼

十問九唔應

話撚左無人自首，行出黎果班唔等於自首

首先你要明
出面果500唔係換入面600
係兩條數黎
入面出到黎既同出面被捕係無關係
只係出面為左救理大面上街
但對於入面和平被捕係一啲作用都無
最慘係油麻地同尖咀果堆手足

冇諗過個數會多成咁 有成幾百人自首唔係玩呀 理大比人拉個啲計埋入去嫁吓

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

油尖旺手足

油尖旺手足 唉

無錯，佢地係步行出黎後突然被拘捕，罪名未知

窩打老道果廿個入硬暴動同縱火襲警

500個人，分25隊已經開到花
多謝poly班毒瘤

應該大部分係和理非俾佢哋亂鳩拉充數(告唔得入)，48個鐘辛苦了各位。

真

48 之後係即過堂，而家唔會比機會你走，排到出年2月

唔好再入啦 搵秘路走啦 一係係入面留守

唔該唔好守啦！

600個係斷正呀dllm

大部份都應該比保釋，根本佢都無時間咁快搜到證仲要根本大部分都唔夠料

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

係比，但冇左踢保呢樣野

之前佢48小時又排唔到期過堂就即放，而家唔會有咁樣事發生

快

無計盡做啦

500個係咪比人告暴動

標題分化

係，死撚硬，個班都算精英

冇底線
我哋唔可以再有底線

直講事實分你老母

仲要講到自己吾想用暴力，不如大家一齊放低武器，爭取5 大訴求

600個懦夫

念力抗爭

乜撚嘢為咗救poly拉咗1100？

仲有琴晚有人係咁大叫 要留 去poly救人 救唔到唔走

就算得番百幾人，冇曬火魔，都照叫

陣地戰 真係唔啱香港人

傻強一上任就出事

[帶風向] 一網成擒，越止越亂 你今日帶左未？

咁多人咁辛苦救佢地，走去自首

己發生的事改變唔到。
但要檢討，請以後陣地戰前想清楚。

真傻9

係有料

肛sir

好大成本

要教和理非48之後踢保。佢哋無可能個個都過堂，咁會塞到2049(真係登神之前話嘅二百萬和理非亂自首)。

唯一就係攬炒,

今次好鳩傷🤦🏻‍♀️

雖然一個都嫌多，但一日500太多了

簡直痴撚線，見到咁多火魔燒地下就知攻唔掂

亂鳩拉 一定得

換？
係500加600 -走左個100=1000

震撼彈呢?

冷靜少少
拘捕還拘捕
入罪還入罪
只要個個都全黑包實
要告得入係難嘅
唔好俾佢濫捕而嚇到

外國有

黑警連渣車經過都可以拉

係500加600 ，走左又點會計600個polyu被捕

佢話考慮日後加埋報出黎

唔好掛住報復黑警

黑警唔係對像

攬炒目標係民建聯同貪官, 一定要千方百計趕佢哋走!

叔一燒個單我都唔明點解佢會捉到，包實曬

唔係換
個600係登記投降

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

1100計埋理大被捉同，自首，登記後放行
我估因為救佢被捉應該200至300
點講都係一大打擊
如果轉左職就勇武，多謝你地

500個入面起碼有百幾兩百係尖東鳩拉的。。。

咁多!!!!!

精唔精英我唔知
但佢地好勇敢
勇敢既人已經買少見少

逃走失敗都捉咗幾十個

到依家班仆街都無出過嚟道歉

嗰600個俾人登記左就肯定唔會再出。
實際上都係無左1100人

無罪叫咩自首呀

武力不對等你都要正面交鋒
現代化武器 vs 石器時代工具
差撚咗成幾千年
誰在日誰在暗其實可以互換架

1100合共拘捕 - 成功逃離100 =輸1000
兩者之間沒有直接關係
總而言之 過千被捕血的教訓

逃走出嚟嘅嫌疑比較大。
留喺度嘅換平民裝反而難有證據(煮飯都告得入嘅話，以後就真係成街勇武)。

要佢地道歉？
話番你分化呀

冇錯，條數係原本有大約800人，600個投降加捉左，100個走左，但呢100個有一半又捉返
即係而家入面係有800-600-100+50 = 150人留守

唔知Poly手足睇到有咩感覺

係呢段時間諗下點改善好過啦！ 唔係要Poly手足白白犧牲嘛？

以新疆人口二千萬計，當年拉咗1-2百萬人就鎮壓曬。香港要停就要拉50-70萬，同志們仍需努力！

走左個100個捉返一半?
幾時架完全唔知

唉 佢地唔撚會道歉
因為唔覺得錯

計我話
每拉一個就迫出三個勇武
繼續落去
popo落口供都落到精神分裂

經此一役証明咗正面硬碰 只會送頭 最後失敗

推

呢班仆街

Poly入面都拉左600以上
連埋朝早返工比人拉果啲
琴晚大約有300-400

無人出過一粒聲啦

咁即係我地又要營救1100 人？

應該係早上鳩拉400
夜晚真拉100
自首登記600
咩都無事走到既 400-600

新一哥好野

其實現場捉到都唔一定告得入
首先佢有冇拍到片有証據証明有違法
就算有片但個個都黑衫包實點証明係當事人
所以佢捉咁多人係打心理戰多
就係要嚇到所有人唔敢出嚟
所以記得包實自己 唔到俾佢哋嚇到

600入面有記者有first aid

同意

我屌

唔係拉你咪得囉 睇你個款都係d自私撚黎架啦

希望係你講咁

幾百人被告暴動罪？？
好On9

計唔計其他地區開花
同埋油尖旺？

似係想上場立威，但係佢咁只係另更多人仇警

班友累幾百個人被告暴動，出番黎係咪應該寫番封道歉信信

其實根本就守唔撚到 ， 中大已經係一個例子。 除非你有勁啲嘅武器

非分化
但請手足以後做任何事都要留退路
唔好令自己陷困境
保護好自己是第一原則

毅進制？
想作大拋鳩我地？

賠了夫人又折兵 真係要檢討

簡單啲，係買600送多500

佢朝早都9拉左二百啦

今次真係要檢討 ， 再唔檢討死要硬頸 硬碰硬 ， 今場仗我地輸撚硬

分化post 完

當佢告得入300人，每人坐5年，
成班仆街浪費左人1500年，
佢地還得起咩

如果唔係香港人唔敢罷工
洗鬼要班學生出幫你地?

雷霆救兵本身就係唔講抵唔抵. 我地努力做到就做.
好痛心比人捉左果D, 但亦無辦法睇住裡面D人無人理.

咁拉，油尖旺6點之後無人

咪L 長他人志氣啦

自由社會你唔可以強制人罷工。
咁多人塞車塞成半日都無屌算係咁。

有數據証明
拉咗幾千人 好似得2 3百人有起訴
就算有起訴告唔告得入都仲未知
所以係濫捕多

出黎抗爭,守同救係都係自願
想贏,唔想輸,就咪再柒
柒都係柒一次

咁如果有強姦咁點計先?

人命黎架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拉咗≠出唔返嚟出返嚟又可以繼續玩

請正名：

唔係自首
自首係指你承認犯罪、投案
現時係一型被困理大人士走出來
至於佢地有無參與暴動
麻煩黑警去證明

咁都冇辦法
依家係街行過佢鐘意都可以拉鳩你

落曬記錄邊會再出，
算數啦，人之常情

Cut 你水電都收你皮啦

一定又會有浮屍啦

人數唔多，緊到行蹤？

踢保嘅可以再出
不過都明白心理上會有陰影

唔係可以點，守到戰死

就係唔明所以問，之前國旗個d又係咁，包曬都拉到人lol

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

就算唔講道歉，感謝出面手足都唔多句
好似奉旨雷霆救兵死成隊救佢哋咁，明明係自己錯過撤退時機，唔通次次都可以好似中大咁有驚無險咩
封紅隧？我就唔信只有強守先能長期令紅隧運作唔到

可能途中除過口罩俾人影咗大頭

外國係咪對住走緊既人用呀 外國

同埋可能証明過係現場
但都未必証明到佢有做過
所以都未必告得入
希望係咁

仲癲過中大個次.....

大家黎屌醒我唔該,

如果再拉多1千個會點? 再拉多1萬個呢? 再拉多10萬個呢? 再拉多100萬個呢?

邊有1萬個

有冇中大個張睇睇

一將功成萬骨枯，
最緊要喺救到下一個天琦

唔好on9 你屋企出黎，經過幾多部cctv,你有一半除過口罩飲水都出事

琴日朝鳩拉咗100個 根本上部分都無事

利申：被捕師

唔覺有係入面

扮乜

今日已爆post quota——

想區選前攪任何活動前睇睇！！

1）d狗圍polyu係要將軍抽車，一石二鳥
有人polyu週圍開花，可集中火力，可打可拉。到時話市況大亂，取消區選，you諗you啦

2）poly嘅手足應該走左一堆，有堆被投降，入面越嚟越少人，如果入面人數越少，d狗越唔值擺資源死守。大規模攻佔，佢地無可能唔react，到時只會係送頭。d狗而家守株待兔咋...

3）要救手足，反而要分散d狗嘅注意力，零星嘅快閃係目前其中一個方案，be water包無死

4）政虎講明交通可以係其中一個取消區選嘅因素；連「令市民可係無壓力下投票」都成為理由。你去阻路、區區送禮，只會做左助攻。佢地應該好頭痕，諗緊點攪亂一d，然後大條道理剎停區選

5）區選點解重要？留意下面條link

幫手推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

新牌上路，如不完美，請見諒。

可以話係一命換一命
不過咁睇，都有好多鳩拉
如果捉曬理大好大可能全部告暴動

10000 人變勇武你唔講

完全唔換裝就一定死
所以話一定要換裝

push

下次口罩篤個洞用飲管啦。

17號數字公佈左未？

咪昆自己

手足唔可以亦唔會放棄，但係大家都知道依家唔只係抗爭，而係戰爭。

戰術錯咗係有代價嘅，代價係自己，隊友，甚至係成場革命

希望大家長期保持警剔，be humble，喺力量唔對對嘅情況下我哋唔錯得幾多次...

一定要出黎即換裝

你唔信？

冷氣仔我屌晒你地老母

想問仲有幾多個手足喺理大？

你都唔撚知入面係幾撚恐怖。

係堅料

總之 不陣地 不守城

唔好撚9估啦。。。

入面好多人生命有危險，算啦

點解唔係怪班狗9拉，武力升級。
個個好似係到怪入面啲手足。。。。唉。

Nice 你老母

烏克蘭

倒貼500,呢500係贈品
蝕到hihi

送頭行動

我諗poly 班人都未必想見到有手足救佢地而被拉被自殺

拉 600 500

先頭唔係有班人話為著救人被人捉佐2000人咩

馬鞍山一名男子被人點火燒傷案，警方拘捕兩人涉嫌非法集結。

會唔會只係捉到路人

閃光彈呢屌

有無吹大？想脫險手足確認下

依家係佢地柒咗，變咗做黑警人質
搞到好多市民去幫佢地搞到衰暴動
佢地仲大鑊過poly嗰班

未撚計琴晚油麻地

大家其實唔好執著响呢個數字住
已經有人分析咗有六百係埋大出嚟
另外五百亦有係朝早下晝鳩拉嘅

打仗每一場有贏亦會有輸
依家我哋要化悲憤，檢討呢場仗究竟輸响邊，有咩戰略做得好有咩做得唔好（例如新魔法），有咩好事要推以振軍心（例如和理變勇武），有咩做得過火要檢討（例如火魔控制唔到燒到家長車），有咩嘢核彈獲得可以用嚟打文宣

依家需然仲有百幾個手足响裡面，但係時候要move forward，裡面手足唔係condom，但到今日嘅現況似乎未必容許再有武力方式嘅救援行動做到，但係我哋或者可以從其他方面搵方法。

總之唔好因為輸咗一仗而亂軍心

上面班傻鳩邊到識
ar15 一指你，話再走就開槍
拉一萬都得啦

拉左1100
但令100,000人上街

走咗嗰600個係計埋自己偷走嗰啲？

呀沒有

肥仔送俾蛋哥嘅賀禮
張單未做完
依家日日幾廿個大廚二廚喺度等客到
岀面行街落得柯打來都煮唔切
日日咁搞蝕行街呀陰公
如果叫班廚岀來煮行街柯打
咁肥仔批靚料又會哂鳩晒
最好就快啲俾蛋哥知道究竟仲有冇客
冇客就收隊唔洗浪費班廚守住個廚房

Poly 班手足好好諗下
當初留守既原因係咩

錯既就下次唔好再犯
岩既就諗點扭轉劣勢

警方拘捕兩人涉嫌非法集結。
即係拉唔到

用人頭換士氣, 有失亦有得, 值唔值自己諗

總之我地第一次完全戰敗了

出面被捕手足面臨更大既檢控

又要玩陣地又要驚比人圍
下次邊條傻鳩再玩陣地我屌撚到佢開花

但佢地做到可以報銷一架銳武

一哥一上任就破大案

推

一日班陷家產死守撚唔道歉
一日都唔會再出來
三大錯點都要交代

第一錯 死守校園 點解成千人冇個肯聽蕭生講唔打陣地？已經講晒警察咩策略

第二錯 點解要手捉支援比人拉晒先投降 唔一早投？

第三錯 事後潛水 機照打 女照溝 完全冇道歉

如果咁都忍得 你地慢慢抗爭 背後比人撚3次都唔知

自首好多係社工,後援 仲有行唔到重傷手足
佢地自願去減少物資消耗
又話核彈都唔割, 但你條垃圾第一時間割左死守既手足

咁撚天真嬌呀， 至現時popo 有冇死？ 冇呀

拉

1100 個人換一架。。。

駁唔到， 唔接受意見就話人分化， 你keep 住咁嘅心態好難成功

今日西九已經有緊急提堂
旺角果到拉，咁急提堂，証據都唔使搜即係入撚硬。唉

咁心痛有冇諗住去救佢地？

咩叫完全戰敗，對家實際冇左架銳武，水砲又爆呔，又見到音波砲，震憾彈，小巴撞人群，新武器差唔多見底……

下次就有對策

有 你約個地點 我地兩個去

1833 #西九龍裁判法院第三庭

控告所有被告1118 理大暴動

證明香港人不惜一切都會拯救手足

其實係好撚戇鳩
轉個頭都可以買過第二架
仲要係用你啲錢去買
仲喺度沾沾自喜

poly 出黎100%畀人告
係行唔一定
濫捕嚇人

想知依家總共拉左幾多

係咪個個都告得入？

重傷, 呢一役好慘烈

梗係啦，前線成日做condom

叫你班撚樣搵roadblock比前線，冇人做...

應該係調返轉 係外國恐怖份子經常揸車撞入人群造成大規模傷亡 所以好多名勝地標附近都係有大大舊石屎柱擋住啲名勝 依家知邊個先係恐怖份子未

善用起底mode

呢條友自稱和理非 又不停叫人出黎

宜家又屌人損兵折將

唔理你 係咪狗

你既行為已經錯哂

笑撚死我

雷霆救兵…………唉

各位出黎既都係自己想救人

情況唔理想就要分化

真手足唔會係咁樣

第一班水人入去圍困果啲守城撚真係好仆街
比佢水入去果啲都冇咁仆街

雷霆救兵

一日500都仆街啦

美國獨係贏宣傳戰，贏輸都要講 對自己一方有利嘅結論

買支那果D囉，千萬唔好咁快爆呀!!

繼續落去
30歲以下全民起碼有一條非法集結
到時見工無果個俾hr歧視

精神勝利法

要睇返告幾多先知值唔值得, 鳩拉冇告係兇你唔好出嚟

俄仔無裝甲車咩，
要買一定買到。
咪咁開心住

929：146
101：270
1111：287
1118：1100
留意返當中1100入面600係降，500係另外捉，500個手足包括左早上尖東南洋中心及科學館道一帶約100個無裝和理非，即係大概400有裝營救手足被捕

929：328枚催淚彈、306枚橡膠子彈，95枚布袋彈及79枚海棉彈
101：1400枚催淚彈、900枚橡膠子彈，190枚布袋彈及230枚海棉彈+開真槍
1111：255枚催淚彈、204枚橡膠子彈，45枚布袋彈及96枚海棉彈。
1118：1458枚催淚彈、1391枚橡膠子彈，325枚布袋彈及265枚海棉彈+閃光彈+AR15+小巴

大家理性諗一諗呢堆數字係咪只會歸納出救人就係送頭，開花就一定損失低，尋日救人嘅手足係咪全部都係做錯決定

唔好再互屌，唔好再分化，唔好再失敗主義，全部手足都唔係condom，一個都不能少

第時background check: 你曾經是否干犯並裁定任何刑事罪行？（非法集結除外）

你咁問會被人屌架喎

前線咪又係當最前既盾兵condom。
尋日個段得個五六隻狗d人就開始跑

手足自己衡量
如果可以就踢保啦

唔係咁計， 好多行街乜都無做都拉翻去

每屆, 每一年大學生UGC有一萬四千人

事實係咁
罪不責眾
5個月前大部份香港人都覺得有案底好大獲
依家都進化到被人告非法集結算小事啦
以佢地咁樣濫捕法
遲早一人一條非法集結不是夢

唔喺想講啲咩
只喺希望大家吸取教訓
呢個教訓好大

無錯，應該要戰死為止，幫我地出埋力，咁我地就可以舒舒服服嘆冷氣上連登

500個人去救，比人拉咗，點知600個去自首

We don’t leave anyone behind!

咁唔係應該點你地又up 唔出

返工9拉都計
，特登充大條數

玩多幾年咪仲多

咁搞法每年都有新血傳承果喎

朱鎔基 孫女 暴動

正視聽
600係自首 500係偷走俾人捉到

唔使比數字嚇怕，相反拉極都有人岀呢，d 狗先驚

100人本身突擊/逃走失敗
救護都比人拉
重點係600+人自首
之前有人話棄裝怕咩比人拉
結果？
擺路障/擔遮=全部告暴動

叫佢散水佢又要死守
佢守唔到又吹雞求救
救緊佢又走出嚟自首